屯門醫院正式升格為「藍地醫院」

特事特辦，主力為奶共人士改規定、開綠燈、打尖插隊一條龍服務

好嬲呀！

元朗國國王
有咩唔得

仲影合照
死得未呀屌你老母

咁好笑容

極度懷疑呢班人都係黑社會成員之一

唔洗再做馬嬲戲帶風向啦何妖
5號遇襲,黨媒就洗足咁多日腦

藍地醫院病房入面打埋邊爐都仲得，只要出示黨員證

羅志祥呢d 出左名牛屎佬

探病人數可以咁多嘅咩？

又話TMH 前線好黃

港共嘅權貴，特權，見到就想嘔

咁係啲鄉黑地區啲醫院緊係為左方便同服務嗰啲人架

推

嘩，成班咁嘅笑容，真係睇到都寒咗一寒

好似話俾大家知，鬼計成功咗咁.

你地契弟有冇探過病？

好多醫院D護士一直隻眼開隻眼閉，會俾多過兩個人入出探病

呢樣真
之前探家中長者都係成8個人一齊入病房探
好多都隻眼開隻眼閉

一班妖孽

公院間間係咁

未來的特首有咩做唔出？

垃圾醫院